祝你幸福

又係度叫春

唔通叫你

我屌你啊我喊啦

癲夠未？

屌

笑到啊姐啲海豚音嘈醒親戚人